{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000365",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 세븐"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数36室で、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。快適な客室環境のために喫煙は不可であり、布団が損傷すると破損処理されます。入室の際には身分証明書の確認が必要であり、確認を拒否した場合は入室できません。大人の男性二人が入室する場合、ベッドのサイズが小さい場合がありますので、準特室での予約をお勧めします。布団の追加は10,000ウォンの追加料金が発生します。ホテルの物品はホテルの外に持ち出すことができません。コロナ防疫は徹底的に行われていますので、安心してご利用ください。お客様のレビューによると、位置が便利で施設とサービスの満足度が高い宿です。すぐ隣に位置する食堂では美味しい食べ物を楽しむことができ、駐車も便利で広い客室では大きなTVを楽しむことができます。宿泊施設は清潔で価格対比満足感があり、現金だけで決済しなければならない点が不便な点でした。周辺には葉食堂とコンビニがあって便利ですが、他のコンビニはなくて少し不便でした。客室の大きさは適切で、トイレは大きいが、4人室からのトイレが透明で不便な面がありました。その他にも駐車可能で、すべての客室でワイファイが利用でき、安心消毒も徹底しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では、何言語の案内サービスが提供されますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は不可です。"
        },
        {
            "question": "布団が損傷した場合、どのような処理がされますか？",
            "answer": "布団が損傷した場合、破損処理されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "大人の男性二人が入室する場合、どのような予約をすればいいですか？",
            "answer": "大人の男性二人が入室する場合は、準特室での予約をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "布団を追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "布団を追加する場合、追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの物品を持ち出すことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの物品を持ち出すことはできません。"
        },
        {
            "question": "コロナ防疫についてどのような対策がされていますか？",
            "answer": "コロナ防疫は徹底的に行われています。安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には食堂やコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室は清潔で、広い客室では大きなTVを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 352
    }
}